if我拎家姐條底褲打飛機

如果我射完精佢再著，會唔會有bb😣

圖呢